你地搵工會考慮咩條件？

興趣
人工
地點
工時

仲有無其他條件？
你地會睇邊樣先？

李卓仁

錢
工時
工作量
地點
興趣

差唔多

？

Ot

同事啱唔啱傾

人工第一，地點第二
前提要啱做

時間啦 番d閪時間冇晒社交生活食得屎

晉升機會

興趣
地點
時間

其實我唔太care人工

錢 工時 地點

最緊要岩做
然後人工
時間
地點

地點 > 錢~工時 > 興趣
工時短既錢少啲都好合理

人事--->工作量---＞人工